【邵家臻 · 囚權之路 - 監房字典】 「二喱」痛比較痛定係「三喱」痛比較痛？

【邵家臻 · 囚權之路 - 監房字典】
「二喱」痛比較痛定係「三喱」痛比較痛？
Dec 31, 2020

邵家臻
727 subscribers

Music：Otis McMusic by Otis McDonald

邵家臻 Social Media：
Facebook：
Instagram：
Youtube：

請贊助「邵家臻．囚權之路」Patreon，支持我們繼續囚權倡議及手足支援工作：